 13:11,  5 марта 2019
ПСЖ и «Манчестер Юнайтед» заставят потратиться на18-летнего футболиста
«Манчестер Юнайтед» и «Пари Сен-Жермен» поборются за полузащитника дортмундской «Боруссии» Джейдона Санчо. Об этом сообщает The Telegraph.Оба клуба сделали Санчо главной трансферной целью на лето 2019 года. По информации издания, «Боруссия» знает об интересе МЮ и ПСЖ, поэтому может устроить «аукцион», чтобы выручить за игрока максимальную сумму. По оценке журналистов, стоимость трансфера может достигнуть 100 миллионов фунтов стерлингов (около 116 миллионов евро).Материалы по теме00:07 — 12 декабря 2018«Лучше один раз увидеть, настолько он хорош»Он уехал из дома и стал звездой. Теперь ему 18 лет, и он стоит 90 миллионов«Манчестер Юнайтед» и «Пари Сен-Жермен» — соперники по 1/8 финала Лиги чемпионов-2018/2019. В первом матче французы одержали победу на выезде со счетом 2:0. Ответная встреча состоится 6 марта.Санчо выступает за «Боруссию» с 2017 года. За 32 матча сезона-2018/2019 англичанин забил 9 мячей и отдал 14 передач.
